non jupas 社工易吾易入

本身asso吾係社工科，想入翻u嘅社工得吾得，gpa要幾多

難

你year 1 sem 1 爆4 可以試報
依家year 3無咩可能收普通社科入社工
就算讀社工hd/asso 果班
Hkcc社工都要3.5 以上先入得番UGC社工

3.3 - 3.4

本身jupas 社工位都唔多，poly 都係收32個jupas
Non jupas 位更加少，所以係十分難入

thxx

唔大機會

Hd 讀其他唔相關既科， 有poly sw year 1既conditional offer （3.5）

想問dse幾分

22

樓主asso讀咩？

唔係讀社工asso唔洗問 實入唔到

yr1 讀起都吾得？

Hi巴打
介唔介意留底tg
有野想問

有機會㗎，識好多人都唔係sw asso
夠分，面試正常就得

吾你老母

得

社工都好做…
實後悔

基本上同你講係冇可能，本身讀ASW都係得一兩成人入得返UGC,所以非本科真係難若登天

一成已經比多左

朋友商科asso 3.9 gpa收到BU Social work yr 1 offer, 好睇interview

其實大部份社工degree 都要睇你interview表現 gpa只不過係門檻 我唔係讀sw但都有sw senior entry 收 所以真係睇interview多

social science gpa 3.8 都係得city有offer

想問下如果社工hd升 degree gpa 要大概幾多或以上先有面試機會?

Ive升要幾多gpa

sw hd嘅話應該3.3 up 不過sw hd過3已經難

咩u先 不過無乜點見過ive升到

唔太肯定 你可以去睇下non ju個post 入面有data

最差會唔會有明愛/樹仁

點解過3都難

個吾字睇到我眼都突

poly每年入一兩個到啦，至少3.5以上
其他ugc sw我就唔清楚，因為十年都唔收一個

非ugc sw degree：
有樹仁（yr1讀起）、明愛（yr1/3入都有）
呢啲你預gpa過3啦最好

我係咪識你

無 要爆4

聽講d assignment都係好主觀 係睇個lecture點俾分 同埋好少派A

無乜點聽過cu會收non ju

巴打我都有野想問你
Lihkgpigscute

似係假，唔係讀SW,但有SW entry 收
Year1我信，year3,我唔會信